---
tags:
  - Équipe
sidebar_position: 1
---

import Tabs from '@theme/Tabs';
import TabItem from '@theme/TabItem';



# Créer une équipe

:::info 
Une équipe crée, partage et fait vivre des conceptions.

La liste de toutes les équipes est visible dans le réseau des concepteurs.

A chaque équipe est associée des mots clés qui lui correspond. Ils permettent de la retrouver en faisant une recherche dans la liste des équipes.
:::

Pour créer une équipe, cliquer sur créer une équipe sur la page d'accueil

![Bouton creer une equipe](img/Creer_equipe_1.png#printscreen#center)

**1.** Donner lui **un nom**

**2.** Associer lui éventuellement **une image** pour la représenter. Le format idéal est 300x215 pixels, elle sera redimensionnée automatique pour avoir 300 pixels de large.

![Nommer l equipe](img/Creer_equipe_2.png#printscreen#center)

**3.** Rédiger une présentation de l'équipe. Cette présentation sera visible de tous les utilisateurs du réseau des concepteurs.

**4.** Associer des mots clés illustrant cette équipe. Ce sont ces mots clés qui donneront de la visibilité à votre équipe.
Commencer par taper les premières lettres de votre mot clé, vous verrez alors appaitre des propositions.
Si aucune de ces propositions ne convient, taper complètement le mot clé puis valider.

![Decrire l equipe](img/Creer_equipe_3.png#printscreen#center)

**5.** Cliquer sur enregistrer





